當個個話核爆都唔割，我淨係知好多武勇割緊和理非蓆

唔服既問自己，對上一次同身邊既和理非討論係幾時
咪撚將嘈交當討論，郁d就話有鬼。人地分析討論唔撚聽，一味話民意唔重要，歸邊論。

除左以上論點你地有乜支持，民意唔重要都講得出，唔重要你拎乜林鄭，警隊民望打飛機，講武力講財力你有乜夠對面多，你唯一一個優點靠人多咋，你留意到幾多和理非同個運動斷聯未

當初仲大大聲講we connect, 家下你班人係咪決定斬纜啊。講2句就話有鬼，講2句就話嫌煩，拖後腿。

我唔撚愛香港，關心你地，我洗撚出聲。完

你都割緊

和理非真on9 自己搞散場運動

第一步係唔好再互屌

你咁樣二分做勇武同和理 已經係割緊

首先 要分清楚係鬼定真係和理非先

大家唔好再分化啦！
輸！係一齊輸呀！

你地行動前聽多人講2句會唔會有咁多和理非反對啊，第一句回我就話我割緊？

割蓆唔洗用屌架，態度夠，你地點睇和理非證明晒。和理非既唔睇